健身推銷員幾時可以收皮！？

我認我毒撚瘦弱，俾佢地睇中5次。第一次on99跟你地上去，好在以前美容被騙過一次後醒咗，所有地址電話9填，話冇帶銀包（佢地仲想巢我袋）

之後幾次放工又遇到佢地，次次話差一個收工喇，幫幫手啦。你阻住我收工呀仆街！！

今日又遇到真係火都黎！我已經幾次揮手唔要，佢夠膽死話自己警察叫我企係到，跟住我係咁話警察叫你停你唔停？之後仲用身同手擋住我前進。阻我成分鐘，搞到我走咗班車呀～屌！

點解佢地可以咁厚面皮，咁痴線？

冒警都唔當面屌佢 樓豬垃圾到